曼聯D狗屎運真係世界第一

對熱冇kane
對車冇kante
不如直接頒英超比曼聯啦

起碼讓埋世三喇

上年歐霸對手

普巴條垃圾學界都不如
傷唔傷都一撚樣啦

yes , 建議等哂佢地好番先踢

傷左伊巴, 普巴, 無左月巴
曼連三核無哂

個人簽名 x 按此下載
--------------------------------

對利冇Mane

各大球王都驚輸

各領隊輸波有落台階

唔通買左人踢傷佢地又要同你講

我曼夠冇普巴

個簽名

好彩趕得切山左個視窗
差d中木馬

仆街山唔切中左

睇晒

-------------------------------------
個人簽名

屌你老母對阿狗又冇埋laca

隊車無簡迪

唔見你講季初冇伊巴

第一日上波台